今日同fd入元朗既請搵人輪住拍片

大家都知尋日機場阿伯單野因為冇左一開始事發既片段而比人有位入，導致輿論陷入極不利既情況

相信今日係元朗會有更多呢d挑釁既行為

希望大家時刻警覺，同fd一齊入去既人搵人輪住拍片，以應付每個突發程景

每一段片同真相都有機會成為輿論戰重要既關鍵

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

push

推

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

啱啊

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

小心 成攻擊目標